好撚後悔讀幼教

Chur撚到仆街 又大壓力
吃力不討好
呢行飽和到咁
畢業又未必搵到工
真係傻撚左先至揀呢科讀

想識幼教啲人

幼教啲女好淫

呢個真

有冇tg

教大DEGREE 就有用
HD IVE 就難D搵工啦

做ptgf, 好多幼教都做

行內無男人
出到去識人自然特別淫

點解會飽和

幼教有咩Theory要讀

我就係IVE
嗰時miss左教大個HD報名
就問男朋友呀媽點好
佢媽叫我讀IVE 話HD好既係教大之後就IVE
利申：男朋友媽係幼稚園校長

因為年年都好多幼教人畢業
但幼稚園又唔會有咁多教職位
而加疫情更加難搞

你叫佢呀媽請你咪得

十個有十個幼教女都會肯含

真 口爆都仲等

真 仲有一年都唔知點捱

會好尷尬

我都想識

幼教女好淫...
有個ex係咁
派埋帽...

個別例子姐

my ex also

佢成班幼教都係老蘭人黎

不過佢有講過讀hd加大學

快升職過直接大學

何必教學校得個捱字

下，好多net 都係鬼佬

圍爐取暖...

我個件一拍拖同我講小產過生唔到
問我接唔接受到

接受到又點

派帽話冇feel飛我

幼教如果揾到工，人工都好高下喎

出生率咁低

我有個男仔朋友都讀緊
佢話冇乜靚女靚仔

唔太關呢樣事
做幼教姐係鐘意小朋友 姐係自己都好想生 姐係好渴求被中出
係因為咁先淫

有D野冇計, 依家資訊流通好多, 冇好碼頭就及早轉行吧

搵到正教咪人工高

通常grad完搵到工 無咩大問題都係長做
仲未計啲3 40歲嘅老屎忽 所以都好少空缺
有空缺都比咗有degree嘅先

我係讀完個音樂HD再讀幼教HD
諗住幼教叫做穩定有份工

year 2？定1？

我係為左向屋企人交代先讀呢科 而加好憎呢科

year1

我明你真係冇諗過咁多野搞又chur都咁 你已經grad左？定讀緊？

睇完上返啲回覆，你係唔係本身都有個hd？

係呀 但唔知可以做啲乜

加油呀ching
ps我都梗幼教hd year1
諗梗下年退唔退學唉

你都要加油呀

好後悔

想問幼教頂薪有幾多？

雖然未入行，但啲人講做幼教好耐先加人工，加上又唔係間間都足point，講真做到正教真心偷笑。

錢都其次
工作量同人工唔成正比呢下先慘
獲獲都要ot 返屋企都仲要做
做死人

真 之前讀咗2個月頂唔順quit咗

讀完degree都大機會有人請
但係做幼稚園真心係地獄

政府津貼足pt 私校唔足pt

grad咗應該唔會入行

唔係得果兩萬幾咩？

就係淫先會派埋帽
At least佢益左兩個兄弟

咁你諗住做邊行就算做左幼師 之後想轉行都幾難

做幼教係因為做唔到其他工

你咪做補習社果d囉

[member][member]讀master轉行

轉啦幼稚園仲要全部女人咁滯 是非多到核爆

我知有人做呢行因為個校長太痴線 壓力大到要食精神科藥物 後尾辭職

我識人又出又入都搵到喎

佢係讀邊間？

教大

聽過好多呢啲case做到有情緒病，同行外人講，佢地唔會信，佢地會覺得吓教幼稚園都會有壓力嘅咩

中學識兩件ptgf 畢咗業都去咗讀幼教

係呀diu個個以為日日湊下仔唱下歌講下故事好簡單冇壓力好輕鬆
但其實真係好壓力大到有情緒病
workload太大

HKBU 都好似好過 IVE

現職
幼教的確係，不過只限於同HD比較

咁degree呢？係咪都係教大口碑最好？

樓主情況就好似：
我想做專業會計師，但我入唔到大學讀會計
咁我咪係出面讀個會計課程，考LCCI做會計文員囉

有冇人詳細講下點壓力大法？

曾經係幾間幼稚園教過興趣班
啲女校長好麻煩
啲細路又嘈係得k3比較好教
教小學好啲起碼啲細路開始有自制力
幼稚園真係好中意小朋友先好做

首先就paper work好多
次次實習交100版左右文件（重點係日日翻8-5）
翻到屋企再趕文件，整教具
2次視導
仲有其他item 做
之後因為要留好印象
日日問老師有冇嘢要幫手
做多驚人鬧 做少又驚人鬧
個個老師standard 唔同

未計平啲上lecture 嘅功課同考試

讀緊幼教hd yr2，k1班實習，我寫咩教案都比個missy ban話太難。心很累

仲要gpa同啲interview 都仆仆地街，有機下年無書讀……

正教max幾多？ 係咪得3級，之後就做主任，再上就副正校長？

介紹信

幼教係比mk妹洗底溝有錢仔嫁炸
比你搵到工都咪撚做
痴線細路痴線家長，再加埋全女班同事上司，慘過食晒成桶屎

幼教啲女都好樣衰

出圖啦 又派帽又成咁

呢個真，mk妹用黎洗底

我當年去in 佢話我個樣太咸濕

我都想溝到有錢仔
btw所以讀完都唔想入行

咁ching而加讀緊咩？

做工程狗

讀緊幼教yr4 degree
有好多同學都揀退學
又實習又攤位遊戲咁
仲要功課考試整教具

人際關係超級重要
好多group project
無朋友就同freerid
有朋友都要無拗撬

畢咗業唔求啲咩
有份工做吓就得

聽講好多女教師好鍾意小朋友

駛撚讀嘅咩

不過唔緊要 好多人讀同做都唔同架啦

damn yessss
我曾經入過一gp係追求平等既gp,明明可以一齊諗idea,啲人係要主張一人諗一個再揀。然後做proj分工都要抽簽

幼教hd yr2
有啲同學尾sem都退學
就係話唔想chur

請幼教係攞個title，用黎做其他野會方便D

不能認同更多

真定假呀

香港教書你準備定入黨先。

加油會捱過的其實我覺得pass實習唔難，啲教案唔好太離譜，視導都會pass你㗎啦

原任唔比我睇教案＋無進度表

除左燥之外
條腰同喉嚨都重傷<可能你後生無呢個問題>
教k1同n班真係唔知自己係度做乜

仆街了 預備實習帶K1

yr2 Sem尾都quit
不過又真係難頂既

我小朋友報幼稚園個時冇10間都8間 但一個男教師都未見過

唔識咪鳩up

成日有童子J睇，一定淫

yesssss我之前係成日mou低餵水，然後mou到膝頭痛

有時見到有啲小朋友捉唔實屙到一褲都係

hkbu ece係 sce黎 ，唔係真bu。
加上行內一定係edu>ive，之後個啲先到hkbu sce ，再到其他院校。

Ive係hd喎...bu係degree....應該係edu>bu>ive>是旦

edu>ive應該係比梗hd？
但因為幼師未學位化，所以其實應該都可以照比edu>ive>bu？

聽講ive grad出黎啲圖工好勁，好似個個都識自制不織布書？

Ching食過？

好撚後悔讀完幼教仲要入埋行返工返到懷疑人生

ive既圖工真係好撚癲我整教具整到就黎發癲
好撚7高要求！！！！

出到來應該好free? 日日同小朋友玩

同小朋友玩果下咪free囉，小朋友放學你就要整教具、壁報、portfolios, 咁你話係咪真係free啦？

加油我宜家online實習，剪片剪到2046

整教具應該係煩多過難？ 應該唔難整？

我諗係睇你比唔比心機
我有啲同學整到鬼火咁精緻，咁咪要搞好耐
同埋睇你個人本身art叻唔叻，好似我咁剪張紙都剪成世既，咁咪有排搞囉

求其喺網上印啲卡通圖案就得la如果校長唔屌

你講就易要搵到啱心水既圖唔易㗎

既然咁大壓力
你唔做幼教，有咩可以做呢miss?

驚唔驚校長搞到你有精力壓力爆煲？

驚架
諗住教下樂器/做音樂相關工作
反正都有音樂HD

嫁咗就一家親啦，尷咩尬呀

真，依行識人話知你讀乜出黎，最緊要攞到個位

但伯有係校長
你又驚咩 攞到個學位 成間學校畀埋你都得喎

為錢讀nursing好過，人工高d辛苦程度又係差唔多

errrr⋯⋯都可能會分手既...

如果識樂器私補教樂器會唔會舒服啲

咁快諗分手
難得有張好牌 幫到你事業

人工大約咩RANGE, 有咩位可以昇

Final year placement行project approach先做死人咩

ive?

係

IED同BU而家最尾一年唔係教project？
係既話應該都一樣辛苦

BU year3 教&實習project

蒙特梭利教學法你又知唔知咩嚟？

真係喎 玩app識咗條女做幼教 同我講佢依家一拖幾 另外仲有sp

我都好後悔
又唔穩定

咁year4做乜？
做多次project approach ？
會死人的

其實帶project幾好玩
但首先要學識個approach就好難
難學更難精

讀緊PGDE讀到想quit
點解上年既我咁傻踩左入黎 好後悔

你係邊間讀呀